[
  {
    "examTitle": "الرياضيات",
    "studentName": "حنان الكامل",
    "submissionDate": "2026-01-01T18:03:45.300Z",
    "mcqScore": {
      "correct": 8,
      "total": 10
    },
    "essayScore": {
      "totalScore": 0,
      "totalMax": 0
    },
    "answers": [
      {
        "question": "المثلث يحتوي على أربع زوايا.",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "خطأ"
      },
      {
        "question": "ناتج العملية 20 − 9 يساوي:",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "11"
      },
      {
        "question": "العدد 12 أكبر من العدد 15.",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "خطأ"
      },
      {
        "question": "ناتج القسمة 18 ÷ 3 يساوي:",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "6"
      },
      {
        "question": "ناتج جمع العددين 8 و 7 يساوي:",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "15"
      },
      {
        "question": "العدد 1 يُعد عدداً أولياً.",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": false,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "صحيح",
        "correctAnswer": "خطأ"
      },
      {
        "question": "ناتج ضرب أي عدد في 1 يساوي العدد نفسه.",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "صحيح"
      },
      {
        "question": "العدد 0 عنصر محايد في عملية الجمع.",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": false,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "خطأ",
        "correctAnswer": "صحيح"
      },
      {
        "question": "أي الأعداد التالية عدد أولي؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "17"
      },
      {
        "question": "كم عدد أضلاع المستطيل؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "أربعة"
      }
    ],
    "tabSwitchCount": 0
  }
]